同女朋友一齊 但使費差唔多全部我出..

同女朋友一齊左個半月 平均一個禮拜見2-3次
但出親街食飯/睇戲或者要比錢既活動都係我出 負擔有d大
想問究竟有咩方法可以令佢都出返細份d

分手

有冇同佢講

班女人平時就嘈之巴閉叫男女平權

拍拖使費要男人畀晒嗰陣就冇聲出，龍門任擺

直接分享你嘅壓力🙂

未有 但唔知佢會點睇我 同埋點講會好d

但唔知點講會好d

講出黎lu. 如果AA制太難睇就拜六你出、禮拜佢出.
輪流付出

手都未拖過 唔係好抵

有冇比你屌

兵

感建分

睇下對方有冇獨立經濟能力
佢自己有打工都咁既話
分手啦

都係一個好提議我有唸過可能平時食飯個d我出 買野飲小食個d佢出

叫雞係要比錢

佢有返pt 我地都仲係學生

直接傾下. 如果講完對方都唔理解, 咁要諗下呢個人適唔適合你.

你肯定佢係你女朋友？

識世故既應自動自覺

漏左銀包無帶

可能膠post

屌完先你俾哂啦提款機

而家未一齊已經可以拖手啦
你只係一隻兵！

如果佢有比你屌咪當肉金

補充 唯一一次佢出過錢就係買自己既野飲

有俾你屌架

大家家境如何？btw啲人未一齊都可以扑野 你地一齊咗手都未拖過

講清楚

可能當你菜頭
吃喝玩樂的伴侶

但係我生日佢有送野比我同埋平時我唔記得覆佢 佢會緊張問我做緊咩

佢家境幾好 有車有樓

直接講食飯唔撚洗俾錢呀，你唔講遲早頂唔順

中出即飛

佢同鬼佬或者韓仔拍拖一定會出錢架喎，問題不在女方

分手, 唔自動波付出既女人都唔值得要

同佢講，你好開心佢同你食飯去街，不過因為零用錢唔夠，所以之後可能要出少d街

女人扮靚要成本架嘛

喂 你俾咗一半先啦

拍拖好大洗費 我同條仔成年洗咗幾萬

佢唔俾你拖定係點

話就話會appreciate 但好多時連男方俾咗幾多錢都唔知 完全唔知要付出幾多錢先會有咁樣質素嘅拍拖體驗

所謂嘅appreciate 同付出係唔對等

點解咁講

我都有一刻咁唸 到底係咪唔岩我

都可以試試

我無買過野送比佢

你地aa?

咁就同佢講輪流出
一三五 你出，二四六 佢出
同佢坦白就是真愛
如果接受唔到就唔係真愛
係用錢衡量的愛

我怕

我都同樓主一樣

講完佢會出返少少

冇錢拍咩拖⋯

cls 男人老狗有咩好驚 定係你假膠

因為拍拖之後 之後自己食飯 買野都要計好數就住就住

想問你點開口未講之前逢親要到比錢既時候你女朋友係做緊啲咩??

想知你出一次街大概駛幾錢
正正常常既消費應該唔會太大壓力?

佢比你屌就算啦

一人一星期
Or
你俾食飯，佢俾睇戲
如果大家都有正職，其實可以接受
我同男朋友出街係爭住俾錢
因為大家收入差唔多
最多有時糧尾
講笑咁講話冇曬現金，呢幾日靠你養啦😂

平均每次都使600-700有時可能1000左右

好羨慕你絕對係好女朋友

如果要佢出可能好快就會比佢唱你同分手，建議你諗清楚

咁真係有D壓力
咁計拍拖都駛成萬蚊一個月

二等兵

大陪分都a or 佢出多啲

女朋友手都未拖過

簡單講： 同佢講
係唔舒服唔滿意就照直講
如果講左都係要係你比哂錢既話你就唸下你條女值唔值得你咁做
拍拖不嬲要有犧牲 如果咁階段都溝通唔黎我幻想唔到你拍多幾年點算

我同佢無咩common friend

咁撚廢學人拍拖？

所以長遠黎計 真係唔係好掂

個半月手都未拖過 你不如返屋企租虛擬女友啦

佢手都拖唔到想中出？

咁同朋友食飯都aa
點解bf唔洗
Or
你揀d平小小嘅地方食飯
Ikea, 茶餐廳，街市熟食
咁你負擔少d

但個人感覺唔係好舒服 好似老馮要出曬咁

如果多d女仔好似你呢種價值觀就好